我今晚要clean sheet

集氣！我既力埸要曼今晚clean sheet

Ok 0-0
12m
Ajax win

難啲咼

clean sheet

12 碼照同你clean

靠你了

今晚睇我表演啦